天水圍根本係美食沙漠

全撚部都係鳩煮，早幾年仲有勵揚，搬左之後變垃圾，到底天水圍仲有咩食得

四川涼伴 泰好味 德記 麗江 櫻花樹下 天天 (不能盡列）

天北簡直係垃圾區，無一間係好食

好掛住勵揚茄D

係 得啲商場仔 8，9成藍

其實天水圍冇乜地舖
全部都係領展同誠哥地盤
真係好難會有特色餐廳

西北風

頌富牛涮鍋

北江多野食

搬撚咗去天一之後幾何級數地垃圾化

北江差唔多成辣都係食得既
你同我講冇野好食

而家算係好左
潮州粉麵有金銘
點心開左間點心佬

勵揚咁污糟

天天燒鵝

剛剛開得一個鋪位個陣由老事頭話事個陣最好
去到而家直頭叫算9數啦

而家食得喜買外賣當食飼料算數

btw 勵揚其實我都覺得唔好食

全部喺新北江
唔通特登搭過去食咩

問過荔景未

天北真係死得，一間有鑊氣茶仔都無

麗江咁正都話冇？

魚彩 仲有靚女壽司姐姐

新北江8,9成黃喎

姐姐結婚喇